[澄清]我動物台護花使者並冇話過有周邊先有資格改user name

[澄清]我動物台護花使者並冇話過有周邊先有資格改user name

我動物台護花使者瀧三剩係會針對美G留，牙直，emilia依類成日有意冇意抹黑自己user name隻角色係雞嘅惡劣人士

當中牙直首當其衝，多次聲稱中意直葉，但係其言論及貼圖往往就會令人聯想到直葉=雞

要求佢出示中意直葉嘅證明係想放過佢，但係佢一直未能提供足夠證據

最後佢只能貼出一張莉法景品，並講出一大堆冇錢之類嘅理由

及後被我發現佢買咗雷姆公仔，但冇錢買直葉，感到受騙就繼續狙擊佢

其實佢唔中意我狙擊佢，大可以買返啲直葉返屋企，又唔係叫佢買舊屎，俾足下台階

接著又講埋啲愛唔係錢衡量，又話打晒直葉主線，為直葉學劍道之類難懂的話

講真，你為咗直葉學劍道關直葉撚事咩，完全睇唔到你真係中意人，一大堆鬼辯

本身你中唔中意直葉唔撚關我事，但係你搞到隻角色俾人話係雞仲諸多藉口就睇到我眼火爆

你狙擊得美G留，點解我唔可以狙擊返你

我動物台護花使者瀧三同牙直勢不兩立

牙直所展示嘅莉法景品

牙直其後所貼出嘅雷姆公仔

大家可以留意返張檯
隻雷姆肯肯定係屬於牙直所有

身上掛住桐谷直葉名牌嘅牙直一上線，所有人便都看着他笑，有的叫道：「牙直，桐谷直葉又出咗新figure！」他不回答，留言說：「我動物台小直…」便排出三四個post。他們又故意的高聲嚷道：「你咁中意直葉一定都會買啦！」牙直睜大眼晴說：「中意都唔一定要買…」「中意唔一定要買？早幾日另外一個post見到你買咗雷姆公仔，掛住桐谷直葉個名牌仲搵咁多藉口，知唔知醜。」牙直便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道：「冇俾錢買都可以好中意！……中唔中意，點可以用錢衡量？」接連便是難懂的話，什麼「打晒莉法主線又同你講」，什麼「為咗直葉學劍道」之類，引得眾人都鬨笑起來：動物台內外充滿了快活的空氣。

原來唔可以有多話一套作品周邊 長知識了

有錢買雷姆冇錢買直葉

你邊度見我同emilia有抹黑呀
係你自己咩人咪諗到d咩囉

我買咩關你叉事咩

會然瀧三展示出莉法水著combo

護花使者周街話人係雞

有錢買直葉無錢買bd

你班毒撚對一個虛擬角色都可以搞咁多野

No offense, 真心想睇下你地本人係點

打和 super

賭名貼週邊隻揪，係用毒撚嘅方法隻揪
你貼啲我貼啲以達致拳頭交心互相認同
可惜牙直唔敢應戰

所以要驅逐

請問你係⋯⋯？

動物台個個都心醉卡通公仔
如果唔係點會有人重課啲女女卡驚
又買齊公仔，甚至遠征

樓主肯收皮未呀

你係邊個呀當自己井台主呀驅逐人

gundam00都唔識就返屋企啦
嗰套刀劍神域嚟

邏輯爆炸 你唔認同點會賭呀收皮啦瀧三

想問下#19講乜

淆底就淆底啦垃圾

關gumdam00叉事咩而家你話驅逐人呀傻仔

前排

自我矛盾
有哂你的名字週邊未呀

俾上進養感染咗00病毒仲未好返

佢當自己台主呀

根本就係你自己界定呀邊個邊個抹黑
而家我話你抹黑你的名字呀快d改名啦

笑死咗

又話唔係有周邊先可以改名

第一次聽到護花使者周街話人係雞

佢係過街老鼠

護G使者

橙😞
你地小圈子排擠樓主

咁樓豬貼你叫咩名D周邊未

得個3隻爛膠就學人出黎講搶名

屌你老母閪係支持角色支持作品就直接買原著,BD之類啦
叫你貼你的名字個D就笠撚哂水

有多過一個週邊既人點算呀
話你呀樓主

係成個動物台都唔like佢啦

樓主講蝗過我都未同你計呀

巧橙😞
決定G持樓主1秒

一秒都嫌多

又揀緊回覆 慘

岩岩先睇到
笑撚死
去EVENT D痴線佬笑撚返你轉頭為個角色名咁撚多狗屁咋傻閪

今次佢發現無一個駁到一早潛左啦

屌閪...UPLOAD錯

有上坂 就有正皮

我想住上板緊媽媽個子宮入面

身為死忠既樓主唔係連書都無買過呀仲以為你至少訂一打bd添

我係樓豬咁7就退出連登啦

開過隻ac
又係一條好漢

IP都唔使checl都知係佢啦
講國咁on9又無logic

其實冇必要搶，睇我個名就知

名已改，你肯貼直葉周邊未

笑撚左 比人撚狗撚到改名 成個動物台得樓主可以同龜sir齊名 正忠死毒撚

改名咪改名，其實冇乜咁大不了

咁你咬9人個名做乜撚野啊

垃圾
瀧三唔係好有錢既咩
做咩咩7都貼唔到呀

你唔好以為改個名當無事呀
你抹黑左你的名字咁耐幾時買成打bd同手足分呀

唔撚知以為你買撚起左個台 改個名又阿支阿佐 上b站又唔撚比 屌你老母#台主走狗 日日貼百度吧又當睇唔到 日9日係度開垃圾post洗版 正廢柴

我係你咁7就退出連登用第個ac名啦

叫人唔好上b站
自己又用埋哂d蝗語
人唔笑狗都吠啦

無撚文化學人講赤化

垃圾仔
波台過街老鼠都好過佢

我好撚憎佢搞鳩卡通直
想用決鬥唔俾佢再用依個名

而家係你搞家我搞直葉呀
收皮啦瀧三

講還講,唔好搞我雷姆,

唔係同你到死誓相隨

好女仔

話人抹黑邊個邊個一直都係瀧生自己既聯想
唔好ff咁多啦瀧三唔係入大纜就唔好啦

搞雷姆既話會暴動

7左咪認囉瀧三
仲借d意改名扮無事

一齊改名唔好用直葉ok

比人撚到轉名

你邊隻眼見到我抹黑呀
得你一直抹黑喳
同FF人話人地抹黑喳
唔講以為你有精神病

無計了 一本書都無買到仲要走去買其他產品周邊

好心嘈交一係集中一個post嘈曬佢，一係就自己將出嚟私了左佢，做乜撚嘢成版動物台都係嘈交post，on99

拿我就開左個係幫手足睇下身為抗赤既瀧生竟然會用蝗語既
係佢不斷開post重複同一段野

肉酸到

真係癡撚線 一個癡線佬改唔到直葉個名就嘈到今日😅

係牙直抹黑直葉，睇我個名就知根本唔關搶名事

駁到未

你話我抹黑就抹黑呀
我話你垃圾5毛啦咁
用埋哂d蝗語

就比人拉佢入去青山
成日ff

唔理佢用唔用呢個username都好
直葉刀系G

喂喂喂

特登咁改，等牙直每次見到我個名都篤眼篤鼻

諗到幾個鐘
先回到1個?

你都知你過街老鼠影衰人
第一次聽到有人自認過街老鼠

聽講佢嚴重弱智

連續推咁多post咪同牙直一樣囉
宜家狙擊佢啫，又唔係要洗版😅

你憎我啫，唔代表我影衰人
仲有邊句認過街老鼠
你眼瞎定係唔識中文

橙
你地恰弱智😞